2&b算唔算俾人吹細咗

勁撚到 啲傳送好通透